兩代皇馬十號 摩笛定奧燒？

摩笛
奧燒

直線一傳 奧燒
其他摩笛

Lass Diarra

史奈達

摩迪中場中，Ozil 攻中

牙燒係藝術家

robinho

穩定性&跑動 摩迪拋離幾條街

點比呀

摩係勤力音樂家
燒係悠閑畫家

點都ozil 啦
癲起上黎世界級視角
Modric 個世一水分大到

理性討論
摩笛攻中被改造轉打中場中都勁，如果奧燒被改造 我唔覺得會好似魔笛適應得咁好
所以摩笛

顛起上黎先有

派路前鋒被改造轉打防中都勁，如果美欺被改造 我唔覺得會好似派路適應得咁好 所以派路

on9logic

如果你認為兩代皇馬十號要簡邊個，適應力唔係評核既準則之一
咁你咪投你既奧燒

咁10號係講件球衫定傳統10號位

唔係阿仙奴隊西波
奧燒實係德國傳奇

modric四個歐聯冠軍
拎埋金球獎，世界第一人
都比唔上1個0歐聯，金球獎冇入過前5嘅奧燒

一個金球獎 一個後備水平都入唔到

世盃？

克羅地亞同德國，咁都好比較？ 帶住克羅地亞拎亞軍仲難過德拎冠
咁又睇下奧燒係克羅地亞拎唔拎到...而家佢分分鐘無正選
摩如果踢德國一撚定長期正選

仲有，摩而家35 奧燒32....摩都仲咁屈...

利申 兩個都like, 有件皇印左OZIL

我覺得係占士

克羅地亞亞軍難定德國冠軍難

史上最廢既金球

其實燒喺皇都好穩定架喎 係去到阿先頹 同埋燒係細個已經出名 摩就有d大器晚成feel

燒一走皇即刻重奪歐聯

摩迪係掃蕩王，奧斯爾係playmaker

唔同位點比
佢兩個同場都仲得

燒從來冇入過金球前十 反共就可以同金球獎比

摩佬用得幾好

笑到佢仆街

雪

如果二選一 擺一個係隊波入面 一撚定摩迪啦

比喻幾好

呢個最勁

都係史上第一個金球獎得主翌年連入選都無份

ozil

得罪講句 同摩迪比
奧燒就算9數啦

摩笛攞金球有啲政治考量
奧燒又的確係未能更進一步
當年摩佬試過俾奧燒好似美斯咁踢，但結果發現佢finishing方面有嚴重缺陷

個post到底比緊啲咩，2個係皇馬時期嘅貢獻定2個踢10號位表現
前者摩迪完勝，後者摩迪冇踢過攻中點比

波衫都係10號唔比得？

真，兩個同場+牙朗先係最強

Ozil穩定性低到

講鍾意就點都係ozil

一百分攞西甲喎，點樣穩定性低

你睇下幾多負評撐燒先啦
大炒迪呀

咪又係要睇有咩隊友
如果本身成隊都跑狗但無人識造波
仲點會係摩迪呀

其實唔同位點比
摩迪對皇馬成隊波影響一定大d
同埋水準穩定d,冇咩邊場真係踢得差

你講到摩迪都係純跑狗咁

咪係講撚到摩迪唔識俾波

但佢踢雲達不萊梅個陣好好攻力

其實真 現今足球 都幾講全唔全能
燒子助功同創造係頂級 其他可能差緊啲..

但係自己最撚鍾意就係皇嘅燒子
啲助攻係美如畫

啲力水啱啱好，睇到好治癒

咁一個踢阿仙奴，一個踢皇馬，咁都好比較？帶住阿仙奴拎歐聯仲難過克羅地亞拎世盃

老實講唔算難

真係好正

又係皇狗打J po

你獌狗

收爺啦19000

ozil 3季係皇馬平均20 assist +, 咁都唔穩定?

modric 踢皇馬咁多季加埋d assist 都唔夠ozil 3季咁多

收皮啦死猁狗

你ON撚9

收皮啦 ozil踢皇成日感冒童咁 大賽歐聯例牌腳軟 成個po有幾多真係睇足咁多年皇嘅波

腳面

回覆好多撐摩迪
但負皮多啲

一睇就知唔識波 當時克羅地亞條中場線係數一數二
Rakitic brozovic 個陣仲係prime 後備仲有kovacic
根本世盃個陣成個中前場都發揮穩定 講到魔苖一個人功勞咁

奧燒宜家唔係政治迫害係咩？阿支奴話中場冇創造力球員但死都唔出佢 本身佢work rate不嬲都唔差 只係唔夠硬

有年四強打拜有靚助攻比朗 互射十二碼先輸

Ozil嗰幾年皇踢歐聯係爭啲運先冇得登頂 唔代表世一摩勁過佢

世一摩組織串連係好啲 但係奧燒創造力同速度都贏世一摩
姐係中場計兩個不相伯仲 但係計十號要既進攻同創造力奧燒係勁啲

[純ff]牙朗依加係祖啲供應少到，如果燒可以去同牙朗再夾過

摩笛全面d, 有傳有速有扭有遠射

其實隊友走位靚都有d 功勞

真啊 係阿個陣得山狗肯走位

大賽表現一定係魔笛

笑能左

我同牙維投左負皮

勁極咪都係一屆

唔知幾時開始摩迪變咗純防中
負責做跑狗 掃蕩 防務

對皇馬而言
奧燒可以被取代
佢離開後，迪馬利亞變成歐洲助攻王
反而摩迪嘅串連組織能力，中後場個人帶波殺出重圍能力
皇馬無球員可以取代
即使去到而家都無人代替到，所以要繼續重用一名老將

仲有樓主條題目含混不清
究竟係要比較大家踢十號位嘅表現
定係比較呢兩位着皇馬十號波衫嘅球員？

咁恩尼斯達都係掃蕩王

克羅地亞被人講到係摩迪一人功勞
因為克羅地亞成隊波核心係摩迪
其他球員係圍繞住佢，等佢發版

情況同06年法國嘅施丹相似
身邊一樣有韋拉 馬基利尼 列貝利
甚至全盛時期亨利
但有能力令成隊波唔同嘅係施丹

掃蕩王唔係好耐以前個直必po有人話摩迪係掃蕩王咩

佢呢句嗰語氣好似真係咁覺得咁
我分唔到
定係逗住王

因為摩迪最出名 但成隊都表現好， 波叔，拉傑迪表現唔差過摩

德國連泡菜都輸兩粒喎

克羅地亞仲踢足咁多場加時

Brozovic同拉傑迪主要係負責執屎 防守
自然冇負擔進攻責任嘅摩迪搶眼
格仔隊波仲有perisic rebic兩邊跑上跑落
M子前場搏老命爭頂 迫搶

成班on9撐奧燒
點比 摩迪勁好多

個個都先入為主話奧燒hea住踢

牙燒個波識自動導航

人地頭幾季助攻王失撚哂憶

皇馬時期嘅奧燒比唔上摩迪最大原因係佢打大戰成日隱形 摩迪基本上場場都有貨交 掃蕩 傳波 扭波 遠射 樣樣都有

奧燒，當年牙朗可以輕鬆地入四十球
加上當時防反戰術打得好好，兩三腳就送到禁區入球

咁你又賣鬼咗佢

奧燒d助攻勁
係皇馬同c朗賓周馬好夾
之後上錯左阿記賊船d前鋒差勁遠

唔上腳安份守己做番個馬基列尼二世 , 成就應該高d

真
球場上影響力唔係下下都可以用數據反映到
奧燒助攻數都唔計喇
佢一拎波俾幾多壓力對手
盤扭 直線
破密集就係靠奧燒呢類球員
俗稱有靈性就係咁解
但同摩笛都唔同位
有乜好比

如果用摩迪同沙比應該有得講

踩摩迪既人一定係最識波

當時德國肯定係完全靠奧燒carry
德國前中後三線完全唔入流
紐亞 拿姆 曉姆斯 保定 小豬 基迪拉 梅拿 卻奧斯 高路斯 成班廢柴
好在有奧燒

點似得摩迪靠克羅地亞條中場加佩列錫 先有個世界盃亞軍

Ozil 金球獎排過前十未

訓左無睇，牙朗無左奧燒嗰幾年入左幾多球
肯定好少

迷占黨去晒邊度

落晒地獄

who needs rodriguez?

唔夠輕鬆唔計

沙比啲dirty work 好j到

咁好就唔會比皇馬棄啦
仲有之後去到阿都係山狗多人問價過奧燒
根本就好睇唔好食

吹到有靈性 狗咩

佩雷斯弱智
佢俾人放棄完全唔關能力事

奧燒係德國其實有少少過街老鼠feel

On9仔我邊有踩魔苖
事實就係你所講既德國連南韓都輸兩粒就縮返你老母個閪度啦 名氣大就勁咩傻仔你一定最識波啦

當年佩雷斯勁on9
想賣走奧燒係山度士買羅賓奴

搞到奧燒嬲出走

其實佢正選得都係頭五跑動距離

同土耳其行得咁埋

感冒童臭燒

依家玩舊登膠已經冇乜人識

認真